聽日8號波，同公司講wifi 壞左，唔洗番工

香港人幾時先識罷工，呢d 員工基本權益黎，咁都仲要幫公司賣命？

推爆佢

唔準番工呀

你熄左電話佢仲實際啦

波士,Wifi router同大廈天線俾颱風劈爛左
可摸耳唔番工??

第二朝，同公司講，部手機比8號波吹左落街，岩岩落街執番

咪撚番工呀

WIFI壞左咪用數據
數據用哂咪比錢加DATA

WIFI壞仲有手機訊號

港奴？電話都唔開，咬我食？

同公司講冇電

大廈大停電

條海底電纜俾沙魚咬爛左

依家仲係床訓緊